★港青為符合申請公屋 加薪唔敢要 !

【晴報專訊】香港地「一屋難求」。有網民自言人工剛好可申請公屋，近日公司有意加薪，他猶豫應否接受，不少網民則揚言寧要公屋不要加薪。有住屋關注團體指，公屋輪候制度僵化，部分人為申請公屋而刻意不工作，變相是約束生產力。
網上潮文曾說公屋富戶是人生大贏家，又指不少戶主生活好過所謂中產。有網民在討論區留言，聲稱現時收入剛好未過申請公屋的入息上限，最近公司表示會加薪，但加薪後他便不符合申請，事主不禁提問︰「你會要公屋還是加人工」？
不少網民留言說，寧願要公屋也不要加人工，直言︰「梗係公屋啦！加幾多都唔夠我cover租金」

得公屋，得天下！

公屋+老綜=香港無雙

戰無不勝

前途 來來去去咪又係供樓，供完都要交差餉+地租+管理費（公屋租金全包）

公屋完勝！

lm

晴報又蠃

我寧願住私樓

萬一同一萬都冇咩分別 試下加到三萬睇佢加唔加

有自知自明冇料到賺嗰個人工

況且就算有料真係將來加到, 到時住公屋賺3萬最多交雙倍租

比我都會咁做啦

除非你結婚 / 生仔，如果唔係單身排十幾年, 加人工條數分分鐘夠你買樓。

晴報靜咗一排又嚟料

加完既薪
買唔買到私樓先
買唔到咁梗係公屋
最on 9 係高不成低不就
公屋又無埋, 樓又買唔起

讀書黎做咩 做低下階層衣食住無憂
呢個咩世界

dllm 有撚病 窮人長者大晒

讀緊書返pt已經超左